新手砌機 $9000 list

I5-8500
$1700

Asus ROG Strix Rtx 2060 gaming oc
$3400

Asus ROG B360-G Gaming
$810

G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB Ram x2
$800

Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$312

Samsung 970 evo plus 500GB
$920

Corsair rm 550x
$740

————————
Total:$8682

求意見 $9000樓下內膽 case另計

H板唔會好過b板咩
申利 唔識

因為參考其他9000 list都係配b版

2019年啦，乖啦，唔好再8400/8500啦
9400f啦

一定i7 完

Ok

Intel Core i7-8700 Box × 1 $2,578
MSI B360M MORTAR × 1 $670
Team T-Force Delta RGB 8GB (Black Heatsink) 2666MHZ × 2 $870
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $950
Seagate Barracuda 1TB (ST1000DM010) × 1 $309
Corsair RM550X × 1 $649
MSI RTX2060 6G VENTUS OC × 1 $2,920
淨零件 - Parts Only × 1 $0
小計 $8,946
參考一下

9400f好似要用B365或者Z390板
利申 唔識

唔該巴打

叫間鋪update bios

收嗲啦死肥仔

Intel Core i7-8700 Box × 1 $2,578
Free CPU Cooler (只限沒有購買額外散熱器之訂單) × 1
ASRock B360M Pro4 × 1 $620
Palit RTX2070 DUAL 8GB GDDR6 × 1 $3,999
Samsung 860 Evo 250GB × 1 $393
Antec HCG-520M × 1 $530
Team T-Force Delta RGB 8GB (Black Heatsink) 2666MHZ × 2 $870
小計 $8,990
renew list

巴打 i5-9400f
msi z390 a pro
ddr4 3200mhz x2
Msi rtx 2060

有冇得諗

試論述係夠budget 情況下
選9400f or 8700
z390 / b360
ddr4 3200 / 2666
2060 / 2070
如果你想係有限budget內推主流3a 1080p 全高畫質
8700+2070 or2060 會係最佳選擇
唔選k原因係超頻一寬三大 要Z版 高頻RAM 另加散熱器
I5 就同而家一堆人問4440 加2060 都推唔盡新GAME 問題一樣
vga 可以輕鬆換下代 但一換版u 同砌新機分別不大